二揀一：天水圍、愛丁堡廣場

無論你嘅選擇係點都好，多一個人，就多一分對自己人嘅保護，同埋對敵人嘅壓力。

出嚟啦喂。

愛丁堡中學生集會有不反對通知書

推
諗緊去邊好

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

推埋呢個！！！

愛丁堡

推

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

去呀去呀去

914 天水圍 3pm+愛丁堡2pm

915 （國際民主日）
英領集會12pm+ 銅鑼灣2:30pm

五大訴求 決一不可

認真轉場愛丁堡 天水圍太重防
出去既無一個路口係無ＲＢ無狗

姑且貼埋天水圍逃脫路線
——————————————
基本上得１，２兩條路。３，４好極端，自已衡量風險。

１：天影路出洪水橋 （唔使經圍村，但附近大量廢車場車房，有老黑）

２：行西鐵路軌下面出朗屏 （經村，但好少一段）

（３）：行山路出元朗工業村 （難行，要經圍村）

（４）：去流浮山行菠蘿山出屯門 （難行，圍村（刀手？））

路線長度： ２＞１＞３＞４
——————————————